【核彈】狗鐵CCTV 直通狗總！

事緣－－

然後我發現由2008 年開始，香港政府嘅《基本工程儲備基金》內，《總目708－非經常資助金及主要系統設備》－《分目8091YU》 係《傳送香港鐵路有限公司的閉路電視信號至警察總部指揮及控制中心》嘅帳目。由以下援引睇到，呢筆帳目由2008 年至2015 年一直有效。相信喺2009－2011財政年間由此帳目消耗嘅240萬代表呢個系統已經喺該財政年間採購，並且於2013 年財政年度完結前由此帳目最後一次支款時完全安裝使用。

所以由此說明港鐵根本不需要主動向警方提供CCTV 片段，話不會主動提供CCTV 片段個「主動」一詞根本係語言偽術。另外，亦解釋點解我哋最近嘅快閃行動好似俾狗捉到路，從而令我哋懷疑自己人係咪有鬼。

(pp.183, )

(pp.182, )

(pp.195, )

(pp.190, )

(pp.188, )

(pp.189, )

(pp.191, )

(pp.198, )

核彈求推爆！

push

樓主摩擦力超強

手動推文

支港陰d 陰d 已經埋晒線

推

Pish

pushh

cls

721 823 824

屌

Push

屌！

Cls語言毅術

垃圾

721

到底連登仔有咩係搵唔到

痴撚線公司

嘩屌

p

記者會又有野問。推推推！推到核爆，但唔割。

[認真]警犬應該仔細考慮9月開學要唔要俾小朋友返學

PUSH

pish

推 記者會又有野問

推呀

821 元西靜坐
823 人鏈
824觀塘+機埸

支共到爆！ 幫推！ 核彈核爆佢！

不推不是人
痴線究竟連登仔有幾高磨擦力

核彈

waaa

tui

723人鏈

痴線，做埋咁多陰質野1

要話比太古街坊知，耍左佢地咁耐

推!好痴線

推！

推啊

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

woah

推
今日元朗 明日香港

推爆

推佢老母閪啊

狗鐵

推俾記者問 屌

其實香港同新疆無分別

821元朗

痴撚線

全面賣港

姐係721狗總都有人見到事件發生！唔可以再用太多報案做籍口！

樓主

屌那星唔係嘛
場運動完左仲唔係大搜補

滲透哂

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

監控一早已經有

推 醫管局啲電腦又係咁 狗鐵啲CCTV又係咁

屌佢老母

即係有可能721 D狗一直睇住CCTV 都唔落黎???

樓主真係CLS
咁都搵到

推推推

到底仲有咩cctv無射去狗屋

不推不是人

推
手足轉場時要小心
亦都唔好成日諗捉鬼了

強post
推到全民full gear搭狗鐵

點樣用呢粒核彈好

軍政府

好撚恐怖

又講大話

我信

一直都話狗鐵罪大惡極 全面配合警犬
估唔到去到呢個地步

得罪連登, 後果自負.

醫院system又可以直接入到 狗鐵又直送
好野

823人鏈

痴撚線 玩哂啦

咁721班狗去晒邊

要推

根本已經同大陸一9樣，只係唔講你知

好波!

應該掉翻轉係一直mon住CCTV等班白衫散先叫人去

哇 推下 要check check!!!!

仆你個街，全民監控

即係721 狗總一定有片睇哂啦

WA DIU

pp

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

推。

屌你老母

721 Yuen Long

核爆

哇屌 陰啲陰啲咁搞

推爆佢

推爆

日日都被人監視 好撚恐怖

講明都曬氣啦

721 821

咁姐係721斑狗係office睇撚住我地比人打？

即係721元朗恐襲香港警察一直透過CCTV睇住香港市民被黑社會打都唔出黎？？

推爆比車長

612
721
811

垃圾一早打龍通既

Heung Gong yun dou si gin

推爆核彈

就係要講到明搞大佢呀

係

612 721 811

612 616 71 721 728

根本直入

721
811

Up

咁係咪即係721元朗站嘅情況，其實狗總係一早知道？

連登仔試下推理核彈密碼

咁都被樓主發現到

以住大家以為最安全既就最危險
唔怪得班狗明知我地會搭鐵走都好少搞佢啦

即係7.21元朗恐襲狗狗都睇到live

Cls

屌支港

癲！！推

記者!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

等睇記者會！

需要確定佢係咪即時傳送，有可能係定期傳

垃圾狗鐵

cls 推推推!!!

玩完

記者會問九佢

政府抬頭的公司都無好野

警黑合作

即係點？由入站一刻已經有狗睇住？

推到記者朋友見到

尋晚好似聽到有人話係太古裝0死角CCTV CAM !?

勁過傳真社

我頂……

諗緊籍口

語言偽術

黑警

推 屌佢老母

推爆佢！
立場蘋果快啲報！

係真的 收貨都係黑警收貨

嘩
真係軍政府咁款

推俾記者

樓主摩擦力

推撚爆

D 狗睇住 cctv 見到D黑社會亂咁打市民都唔黎

膜拜樓主

即係721 POPO 齊齊食花生
縱容白衫虐打市民
有哂證據！
記者唔該問爆佢地！

成班古古惑惑

咁出去發夢仲搭唔搭狗鐵好？

散人散得最快嘅交通工具

越揭越多黑暗嘢

屌，721

唉 好撚煩啊香港政府

樓主
介唔介意搵個非p牌巴打quote你名同link開過個新上熱門

推爆 即問 冇得準備

證明元朗要拉人根本大把證據

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

要求狗鐵交待

721 睇唔到

推到佢仆街

痴線
樓主真係咁都發現到
四點記者問問

推比所有人睇到

721 811

屌，唔怪得

姐係話依家新裝果啲CCTV

4點鐘問爆佢

推俾全世界知！

香港人求真精神

黨鐵呢個名冇改錯

推推推推

應該話係mon住CCTV等白衫做完野先叫人上

Push 612 721 811 820

CLS, 即係醫院病人database同埋黨鐵CCTV都直入狗總!!!
再加埋智能燈柱, 真係响街吐篤痰都俾狗周到!!

仆街啦

痴線
真係軍人獨裁政權
連搭地鐵都要監控

連仔幫手比呢個post上熱門plz

推啊！！！！！

即係搭鐵都要矇面

成班都係狗黎

推到狗鐵仆街

記者

721 721 721

就算唔係睇住當晚咁撚多求救電話都唔落黎啦

痴線

Pushhhhhhhh

屌 推爆佢

嘩 屌你老母

仆街 ！
721又睇唔到

721 影都冇
捉示威者就9秒9

屌 又陰d陰d呃鳩市民

已經係熱門

太古站長仆街啦，要推比街坊睇到！

真核彈 巴打好有心

我要真雙普選

推比太古居民睇

推爆去

推呀 屌佢老味語言偽術

821 元朗西鐵站靜坐抗議

又話上唔到既

咁姐係721自己有狗mon住都唔派人啦

嘩犀利

黑警真係冇人性 依家諗番好恐怖

依排見到好多好大舊嘅新cam

哇，屌你老母咁誇張

監控城市

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 11:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

愈揭愈多黑暗野...

Tui

wow，ching ho ball

留名跟進

嘩！原來！
一直都被監控！

社會信用系統根本暗啞底一直進行式！

屌你狗鐵！

一推再推

幫推

連晒全香港吖屌你老母
公廁都裝cctv埋吖

唔怪得上次被血洗遊行個次D友未上到去警犬已知你到佈防打人

屌你老母狗鐵
全民衝閘

Push!!!!

屌
721
811

屌到底核彈再上係咩？滅世核彈？
真係要諗定了

又陰陰濕濕
香港人真係好忙

繼續揭大話！

唔該記者4點問問

推俾全世界見到

堆

屌 推呀！！！！！

嘩屌你監控鐵路

以後搭狗鐵走人要好撚小心 班狗mon到實

零私隱

屌手足搭狗鐵記得全程上罩

即係721睇撚住白衫打人都唔理啦

樓主好勁

屌 依家狗鐵仲要每十米一個鏡頭 密到一定影倒樣

推撚佢

Diu push

推呀推

823和你拖

應該P推唔到po姐, 非P巴絲續繼努力推呀

屌你老母 721睇住市民死？

機會極細因為對方一早通知左會打示威者

大大力推！！！

Tui bao kui

比太古街坊知
今次班PR一定仆街

Diu

巴打好波

去到呢一刻
林鄭同狗隊厚顏無恥到咩都唔怕
究竟有咩核彈收到佢皮

Wtf

推, 721更加要咬死

支持香港警察睇元朗恐襲直播無動於衷

嘩屌 竟然無人揭發

越揭越心寒
仆街政府，出賣港人

PK港鐵

721睇住平民畀人打

今日問到班狗仆街

再提一次，發完夢唔好係車入面除口罩

821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青

屌la sing

屌佢老尾

高汁

埋晒線

同我大大力推！！

仆佢個街

一定要大力推!!!
巴打好波!!!

垃圾黑警

唔係幾明

原來係咁

push!!

要口罩

Push 黑狗可恥，樓主好強

今晚去元朗靜坐（記得帶罩）

推撚爆佢 死狗府

輸左就會被大圍捕
今次真係唔輸得

全城監控，當我地係囚犯呀?

記者會問！！！

好強磨擦力，推

推，好嚴重，完全侵犯私癮

監控城市
city of surveillance

屌你個閪

樓主ho ball!

P牌無得推

四點又點解釋？

可能721 popo 一直睇住cctv 望住D黑社會打平民 都唔黎
好心寒

諗深一層 政府想監控市民已經籌備咗好耐
要搵嘅話應該會越搵越多，以前我地唔會想像到呢啲事會係香港發生，所以先無人會去搵

Dnlm我之前仲懷疑有狗入control room
原來入都唔使入屌你老母臭閪

推到狗鐵回覆

823死線

即係721 POPO食住花生睇私家直播

摩擦力好強

咁點解721睇刑入面情況都可以39分鐘先有人去

推!!!

即係721 元朗站入面所有情況佢地都睇得清清楚楚啦

推撚爆佢

推，記者會一定要問

屌！
推！

dllm mtr

香港真係軍政府黎

屌喇星！推到所有人都睇到

問完佢,佢又咪係9答你

811

屌！！！

根本成個過程都係警總直播
想像到當時情況有幾嘔心..

FUXK

Dllm

推呀！狗鐵都要解釋！

屌你老母, 樓主好波

一定要推爆佢

咁點解721睇到入面情況都可以39分鐘先有人去

邊個再畀錢搭狗鐵真係狗都不如

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

推爆粒核彈佢

823 人鏈

推爆為止

823人鍊 mtr exit location

摩擦力強 , 推爆佢！！

屌啊，推

喂屌咁最近多咗咁多cctv

721 805 811

警方一直都講埋啲模稜兩可嘅野就開記者會 (定迎聞節目)
執柒佢啦 !

在冷氣房叫好

推推推推！！

推上報

全民監控

推啦屌

得，拆/噴晒地鐵cctv佢

見一個拆/噴一個

塞鐵啦屌！

政府隨時97前已經設計好藍圖
只是不斷「精進」
冇一個高官無辜

711

同我推爆佢

dllm

推呀 記者4點問

Push

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推阿

黑警我屌你老婆

想錫樓主春袋
823 人鏈 推！！！！

多咗咁多cctv

推到記者4點問！

推，咁當然未有提出要求同不會主動交出啦直接通佐洗鬼提出要求，洗鬼主動交出

意思係根本唔使主動畀就會自動傳送？？

我屌你班狗
仲想扮721唔知!?

即係721元朗恐襲警察係全程睇住啦

CLS

我一早都話游擊太依賴地鐵
本身唔係擔心CCTV，係擔心就算冇CCTV都好易包圍到（一條線有幾多站啫）
但原來CCTV都直通

屌唔推唔得

銀芽

樓主真係好野

如果係一個可信任既政府警隊咪係保障市民安全
落入支共手中就係監控人民工具

推推推
大神

4點問

推呀癡線

可以塞鐵未？

無野瞞得過連登佗法眼

摩擦力勁到

Ching ho ball

手動推
納埋嘅稅全部用返係對付自己度

推爆佢！

都估撚到佢架啦

之前警訊有講鐵路部隊有間房仔可以睇到月台CCTV

好複雜，
照推

黨鐵

How about 721

823

核爆級

屌你支鐵

推，港鐵一早已經變質

推！呢排佢地裝嘅cam大部咗好多

即係721睇完市民打都唔出黎啦

幫推！

強

狗鐵同我出來講嘢啦！

成個香港已經爛到入肉

612 721 811
唔推唔撚得

一定要推

嘩 而個要推

查數同查tender 真係永遠最有效...

推爆佢老尾

追究721到底!

推到全部人都知

依樣可以証明712佢地一早知 但沒派人去

可以點算

勁陰濕囉仆街

狗鐵含撚啦

痴線
黨鐵

推爆佢！！

嘩屌 呢個要推

英雄

希望4點記招會有記者幫手問

支持

屌 中point
睇曬直播咁都仲可以抵賴唔出

P牌推唔到都照推

屌你老母推！

到底做左幾多陰質野

推到核爆
成個運動好似將政府所有黑暗野揭曬出黎咁

啫係佢地根本睇到721元朗站發生乜嘢事

黑警對長者使用酷刑凌虐

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第30日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民
香港811 back-up 影片 List

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

821 8pm
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

@立場
@蘋果
@RTHK

搵人搵英文版比鬼佬問

推 好撚嬲

香港d陰暗面一個個浮晒上水

搭鐵唔好換衫..
搭鐵唔好除口圉..

推到佢回應

又俾人周到啦

繼續推

雖然鬼係一定有 但今次真係好撚仆街

屌你個老味 三罷要升級了

823 831

五大訴求缺一不可

TUI

哇屌
一早已經全民監控

摩擦力

即係721佢地係望住市民被打而不作為
到底可以差到一個咩地步 係常人無法想像

假如係真的
721元朗西鐵站發生恐襲
警方即時就一目了然知道

唔怪之佢仲成日唔停XXX站，然後搵吉車 專停XXX站，成車中撚哂!
方便佢locate所有人。
真係要black block到出站
屌你老母狗鐵黑警

無錯 應該係咁

Strong post lm

你好叻

好正常喎

再推

推爆佢 推到記者問

仆街了

Push nuke

屌佢狗鐵同啲狗一樣都係陰陰濕濕

樓豬犀利，幫推
721-811-...

唔怪得咁放心比人發完夢走

麻煩重點推出國際

呀⋯⋯屌佢老母呀！

P仔幫推

以前會覺得好離譜，但見過琴日醫院條片之後，已經見怪不怪

好似好爆
push

港鐵CCTV直入狗屋行動中心

果然不負黨鐵之名

咁九巴呢

2008年...
嗰陣高登仔仲做緊中國人
政府已經伏緊我地...

文宣

推到政府回應
係時候全面備份及複查政府文件
揭露港共政府各種陰謀

P牌不可以推

屌 好想罷搭

CLS!!!!!

屌真係痴撚線

推到一陣撚狗會問
如果係
咁721啲差佬係咪睇撚住！

唔怪得嗰日黑警白衫交差走位得咁靚啦屌你老母！

即係721 狗總一早知！
唔需要999報案！

pish!!!

成班都要死呀

721 食花生睇直播

見死不救

821

唔怪得放哂人叫人地鐵走

屌係咪癡撚線

推俾樓主睇

Wtf????

屌 推

Cls 推爆佢

我地仲有好多喺地鐵除罩既手足
一定要keep 住個社會有noise

如果唔係全部人都會好大穫

Diu 推

仆街狗鐵

搞錯呀，一做set 好哂，香港政府一早plan哂

屌 推呀

頂佢個肺，元朗單野咪一直有狗睇住。

嘩diu

咁咪即係 明知721咩事都唔幫無個好人

823死線!

推狗鐵

乜都解釋晒啦

721
818

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

On9

721 85 811

不推不是人

五大訴求，缺一不可
Fight for freedom

wa dklm

屌 咁721 班狗仲可以有咩解釋

若果係真，呢個係第二個核彈

dklm

push 721

好撚忙，又要狙擊狗鐵了

推啊屌

樓主好波
成個regime越揭越黑

必須要推

近排狗鐵真能係多左好多cctv

推 真係cls

以為你講狗鐵總部

嘩

［突發］教育局出嘅2019開學指引呼籲老師講大話！

721 811

推撚爆佢

屌你老母不推不是人

....

即係元朗果日popo坐係度望住cctv入面市民被打啦

光復香港，時代革命。

屌佢老母！

推爆佢！

成9日講大話嘅政府!
我DNLM!

DLLM

幫推

核爆級

尖沙咀警署有間房
可以睇哂油尖區港鐵站同街道上CCTV

推比其他人睇到

大大力推

推呀

屌你老母狗鐵

Diu唔怪得白衣人走 popo先到

出色

望住cctv入面市民被打

哇屌 推推推推推！！

我屌 推爆佢

police state

唔係d白衫見班狗走就再入站打人，而係班狗見白衫可以入站就走

等4pm回覆睇好戲

wa diu

好黑暗

推到核爆

所以佢成日放你撘地鐵

你係咪audit mtr嫁 咁都會見到

wa diu fact checked

然後同時間, 佢哋721係狗署睇住黑社會係狗鐵打人

核爆了嗎

推呢個回覆+畀正皮

巴打下次最好畀埋圖 要fact check

噢 不過實有理由啦

CLS 推爆

推到有記者睇

點知d監控燈柱會唔會又直通狗總甚至去支聯辦同公安架？
屌

你好
記者朋友
推俾你睇

PISH!!!!!!!

Pk la

不推不是人！

是的 核爆了

所以黑警唔駛行bit
坐office一眼睇晒

就記者會開始
一句問 有定無

強推

721個晚喺中環地鐵站睇住個黑警入咗車站控制室,根本黨鐵一早就同黑警合作,而家扮到以民為本

唔推唔得

Backup哂d圖未

wtf

diu push

記者！！！

全城人人自危

痴線，咁都俾你睇到

即係721元朗站打人，狗總係現場直播
by my fd

dllm
意思即係煲呔嘅時候已經plan好
大家齊齊著hoodie帶口罩

Wo. 我屌你老味

重組警隊

一早已被監控

721 728 811

推撚爆你
4點黑狗記招問下err sir

咁仆街

on9

樓主系時候做議員啦

推呀屌你

樓主好勁
4點睇下班仆街點兜

勁

哇

前線唔好再係狗鐵換衫啦 傘陣都無用

真好野，原來啲CCTV本身就予取予求，咁既話就唔需要主動提交影片紀錄。真係當人係白痴，賤撚到不可思議。

咁撚易咩？P 都未甩

真核彈

隨時好似睇跑馬咁，邊睇邊加油“打得好”，順便督戰睇下有無人放水

哇屌你老母CLS 巴打你好叻

謝謝。

4點鐘又有材料了 推到記者睇到

嘩嘩嘩

強推！

PISH

推
摩擦力

補圖：

大家落地鐵站就會分到，
有種cam，又細又舊，裝喺牆邊角落，嗰啲係普通cam
有種cam，好大部好新，喺通道/售票機/閘機/扶手梯正中間，矮到就嚟撞到頭，主要係Pelco出品，同Hikvision天網外形一樣

屌
醫院又直接聯狗局，地鐵又直接聯狗局
DKLMHGC

屌！爆過核爆！

pish^

強力一推

WTF

推到上報

P牌推唔到都幫推

推啊屌佢老母!!

全面抵制港鐵
請使用長者八達通

癲

Yui

樓主勁到
唔怪得次次都話警方冇問佢哋拎

推
今晚7點元朗

712

推畀記者睇！

推佢老味

721單野 明晒啦

見死不救

唔一定淨係呢啲
係講緊舊嗰啲已經可能成個system link左去狗總

推上報

———
提提大家：
#警察醫院打人，係施用酷刑，唔係普通襲擊！
#將軍澳斬人，係蓄意謀殺，唔係傷人！
#721 白衣人無差別打人，係恐怖襲擊，唔係非法集結！

五大訴求 缺一不可

哇屌 推到記者見到

😡

地獄加開幾層等緊你班仆街

嘩！ 推呀！

🤪🤪🤪🤪🤪

屌啫係其實佢地唔洗拎直接就有得睇

磨擦力

推爆plz

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

咁都搵到
Push

高清大頭相來源

唔會主動 因為99本身已經自己拎到黎睇

屌你有料到

勁手足一齊推爆佢

4點記招慢慢問

721佢哋睇住live

屌推爆佢

直通?

狗記淨係問佢

有定無？
係唔係？

pish比記者問

推埋呢張圖

即係721黑警無理由唔知元朗站咩情況啦

推出國際

721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live721佢哋睇住live

721 728 805 811

push 到記招追問

push!

因果由國、容港治己

仆街........
推到全世界都知

ｐｕｓｈ

唔怪得快閃行動咁快反應到啦
根本睇住你地邊個地鐵站出

推，屌你老母黑警

嘩屌！ 唔推唔得

但元朗一個都冇捉 正

推上去民間記者會

continue tui

補充：
搭港島線發現狗鐵最近換緊新cam，封曬車門門楣正中間果個窿。
早幾日見到有換咗新cam嘅車，車門門楣多左兩舊嘢。
可能同港鐵不合作運動有關。

樓主好波

即係 721 全程睇住

721 啲狗係完全知元朗站發生緊咩事

我係咪推唔到

推佢老母

怒推

哇diu

參考：

反鐵路罪惡升級
警總部設中心 監察每一車站
2008年04月27日
【本報訊】鐵路治安去年急劇惡化，警隊繼加派軍裝警員到高危地點巡邏，又強化鐵路治安監察和把鐵路警區指揮升級，今年中在灣仔警察總部設立鐵路警區行動中心，接駁整個鐵路系統的閉路電視，在鐵路發生重大或緊急事故和大節日的大型人群管理時，行動中心便會啓動，直接指揮和調配警員。 記者：呂焯均

鐵路範圍去年發生的罪案達899宗，比06年大增29%，其中非禮案有121宗，上升23%。警方發言人表示，鐵路系統的乘客量持續上升，去年每日達365萬人次，加上市民或罪案受害人更主動舉報，是報案率上升的原因之一。鐵路警區編制現有382人，已加派軍裝警員在高危地點巡邏，又採取積極執法行動，調派特遣隊警員進行反罪惡行動。
協調現有兩控制室
發言人續說，鐵路警區現時在西鐵錦上路站，以及地鐵青衣站設有鐵路警區控制室，分別連接前九廣鐵路及前地鐵公司的閉路電視，這些閉路電視設置在每個車站的大堂、月台和各出入口，屬於香港鐵路公司，但同時連接鐵路警區控制室。控制室由警署警長主管，日常運作有警長、警員和警察通訊員。鐵路控制室負責監察和調配前線警員，以處理車站內的警務工作，包括治安和人群管理。閉路電視有錄影功能，也可協助警方調查罪案。
警隊決定進一步提升鐵路警區的指揮能力和加強治安工作，現正動工在灣仔警察總部設立鐵路警區行動中心，預計今年6至7月完工。
該行動中心將集中處理重大事件，當鐵路發生任何重大或緊急事故，又或者有大型人群管理需要時，行動中心便會啓動，由更高層次警隊官員負責。行動中心接駁港鐵所有閉路電視，協調現有兩個控制室工作，負責警官並會評估事發現場情況，直接指揮和調配警員。

雖然唔係行動post，但必需推到記者睇到!!!!!!!!!

光復香港 時代革命

無野呀

已經一早鋪曬路

爆

留名等睇D狗話
"721 當日唔夠人手睇cctv"

我屌佢老母

一定要推!!! 721

推吖

721 811
狗鐵一直唔講正仆街

me 推

手動推

巴打好波

即係721有機會全程睇實！

正

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

即係睇住元朗站CCTV有市民被人斬都唔理

721狗總mon住都唔去做嘢！

推推推推推推推推推推推推推推推

仆你個街 做戲做足咁撚耐

CLS 推

唔識
但推左先

彈藥 推

已經推左俾 Now 蘋果 以及 CNN 知道

1. popo見到班黑社會打平民唔落黎
2. popo見到黑社會走左先落黎 完全冇諗過捉
3. 當街坊開始多人黎幫拖果陣，popo就黎 ，仲話搵唔到武器

最驚既係.一早知道721會發生黑社會打人
仍然當咩事都冇發生，睇住cctv食花生

屌你黨鐵 黑警，香港仲有咩係企係人民戈邊架？

政府做乜都唔使同人民交代 屌

點解可以喺政府網頁入到呢條link?

我冇野講

信用評級系統

原來不是主動提供，而是自動提供。oh dear

狗總直播睇元朗恐襲？

其實狗鐵既管理根本係政府話哂事，根本唔需要期望佢可以自主保障大家自隱...

721元朗站 視若無睹
811太古站 主動出擊

垃圾香港狗賊

仆街

唔撚係掛

Wadiuuuuuuuu,, 樓主堅有料

仆街狗鐵 蛇鼠一窩

推推推推推推推推推

推！！！！！

推佢老母！

我冇嘢講

咁721元朗恐襲全程mon住啦

721 當日係睇住成件事但唔派人

屌語言偽術 全程望啲點打人

推爆狗鐵

我屌

1. popo見到班黑社會打平民唔落黎
2. popo見到黑社會走左先落黎 完全冇諗過捉
3. 當街坊開始多人，黎幫拖果陣，popo就黎 ，仲話搵唔到武器

最驚既係.一早知道721會發生黑社會打人
仍然當咩事都冇發生，睇住cctv食花生

好撚黑暗醜惡

721
811
823

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

好心寒

建議你哋問下
呢排有活動嘅時候
會唔會有黑警坐埋係站長室睇CCTV

Search 啦弟兄。個網頁幾難睇下。

唔識但幫推

推到比記者見到，一陣係記者會問

讓警隊內幕曝露在公眾面前

推 記者會要問爆佢

呢啲真係要推

好撚恐怖
搭狗鐵要full gear

我search完都搵唔到樓主幾條link

cls 推

黑警死全家！

推到佢核爆

有埋片 屌你老母

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

證據確鑿

咁都搵到，勁過記者

痴撚線㗎 推啊！

Search 支出報表 現金 基本工程儲備

不主動交出片段，咪同之前醫院話唔會主動交病人資料一樣

推！狗鐵黑警全部落地獄

又要去狗鐵

cls
以後發完夢都跳閘算

//電視幕𠮏由一個電腦系統支援，可以投射各種即時影像包括多種閉路電視系統、運輸署道路監察系統、有線電視、由直昇機及流動視像系統傳送的即時影像等等。//

屌垃圾狗鐵

屌，要推呀

721811

呢個香港好陌生

依家根本係可以胡作非為

坐係狗總睇直播

真係警察國

屌天網恢恢

成個政府社會架構 我屌撚曬你班老母臭西

BACK UP

你幾心寒都冇用
建議你哋眾籌翻幾億拍成宣傳片將721當晚嘅事完整拍返出嚟，連登成日打飛機話香港人錢就最多？
完整泊返出嚟嘅意思係剪輯成一套電影點樣黑警係總部親眼睇住元朗成件事
再傳播開去啲人先會明白
事實上香港現況真係好似張曉明話齋太陽如常升起
出中共香港首都中環行轉仍然係歌舞昇平
你自己心寒係冇用
IFC入邊嗰堆外國品牌既高層都感受到心寒先有用

more

屌佢老母一早就連晒線諗住搞信用評級

永遠四點前有野爆

Push, 今晚元西帶口罩

勁，推

俾全部人知道

不忘被捕義士

821 元西靜坐
823 人鏈
824 觀塘遊行

唔怪得之前幾次都有安排港鐵「特別班次」去接人

麻煩各位手足 立即去各網址下載左個完整報告

屌你老味 原來1984一早已經係香港實行緊

不意外

今晚真係要小心D

推啊屌
又一個核彈

我都估係唔係。。。

我DLLM唔怪之得全部狗鐵站都加左海量CAM
腳unun坐狗總睇直播

話唔知，屌啊

屌 推撚爆你

竟然係甘!!!!!!

賤格

推到全城圍港鐵總部

Push!!

嘩CLS....

果然狗鐵同警犬都係狗撚一家親

721一個月

勇武副任狙擊狗鐵CCTV

呢排狗鐵越裝越多CCTV

四點記者會

推爆佢屌你老味

push!!!

一路睇一路狂叫打得好，屌諗起都心寒

好不安

推!
樓主

含家橙

唔主動但自動

求傳媒報導fact check

好恐怖......

exactly

fuck

推爆佢，希望而家全民覺醒仲未算遲

哇, DIU

推 黑警正仆街

嘩屌！！ 呢個要查下真定假！！！
公安治港呀

難怪最怪加裝咁多CCTV啦, 死黑警惡行

香港真喺痴曬線

即係有可能721 D狗一直睇住CCTV 都唔落黎

係咁裝高清cam, 再加埋人面辦識
無撚哂私隱 共產黨萬歲！

狗鐵係咩公司唔洗諗啦
真係唔明點解有人次次都幫狗鐵

P牌幫推

銀牙

推撚到狗鐵仆街

推撚爆佢 記者

popo喺721睇住CCTV一定睇得好開心

嘩痴撚線

由黑社會打示威者咪係私刑囉

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

嘩屌 推

推到狗鐵回應

推!!!
核彈核撚爆佢!!!!

屌那星
監控全香港

記者會要問班狗

up

屌你老母全面監控 痴撚線

屌你老母
堂堂政府做野做到做賊咁，咁撚陰濕

連登仔

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

屌啦星 唔怪得啦

直通狗總但係721仲係一個人都唔告, 幾十人逍遙法外

依兩個月擠擠埋埋幾多牙膏相信仲有好多我地未搵到香港人再唔醒覺就真係無架啦

原來香港監控已經同大陸一樣，好恐怖

轉場靠地鐵一定仆街

我手上無資料, 請你問返PPRB

Tuiiiiiii

全民被監察

推核彈

823 人鏈

？！！！

紙包唔住火啦

推推推推推

推!

冇咩事都唔好搭狗鐵

好仆街

721 811
屌你老母我家陣住支那定支港呀

人鏈

堅

嘩屌你老母

pishhhhhh

樓主好勁

屌佢同醫管局咪一撚樣？
乜差都連去警署

屌又出賣香港人

Push.

屌你老母
唔推唔得

記者朋友

推到4點記者會

721 85 811 820

黑警快啲落地獄

銀呀

推呀屌

推，咁都比樓主搵到

推爆佢老母

721 811
一日一粒核彈 點撚拆？

推!!!!!

我地以為無CCTV

哇 我屌香港政府老母

你忍到 我忍唔到

即係同大陸冇分別 零私隱

推到佢冚家剷

2008年已經開始做野，仲有6年先到2014年。

Call for Official Recognition of the Chinese Communist Party as a Terrorist Organization

屌佢推啊

psuh

咁721即係睇住白衫打人

但係又咁巧合今日爆出來
大家今晚冷靜

612 615 71 721 811 823 831
屌垃圾港共政府

今鋪真係核爆佢啦

屌佢老母，721完來一早知道元朗有事都唔派狗嚟

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣
9.2 罷課

721 85 811 820

警方高層721睇住市民被打

香港政府真係急不及待變香港市

第時一定要每一條線私有化

唔係，西鐵綫係冇

手動推 推到黑警仆街

痴L線！！！賤到核爆！！！

821元朗站 823人鏈

推撚爆你老母
仆街警狗

屌你老母 監控到咁

以後快閃咪要撘巴士

港鐵有一半係政府

自己諗

厲害啊我的兄弟

警隊改革 約束武力# 今晚元朗一定要人

搭錢一定要口罩

記者朋友！

有冇攪錯！
即係721元朗當日差佬係睇住市民畀人打

大大力推, 樓主好堅

大件事了，當時邊個支持又要搵

又講大話 屌你老母

問黑警記者會

呢啲野梗係要交比外國記者朋友啦

推 元朗單野 明撚曬啦

記者幫手問

[url]
[/url]

港鐵涉嫌違反個人資料私隱條例，未經資料當事人同意，將錄影片段交比第三方（黑警），而非用作刑事調查。

核彈

借位一推：

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救（一）：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

【教學】自己文宣自己整（二）：喺 video 上/下面加字，用 Keynote / Powerpoint 就做到

唔係睇住，係專登停佢地打市民，再慢慢係office觀償

ha?????

屌
721

果然係狗鐵

721係黑警默許

睇返，西鐵綫係未知有冇得查看

仆街，咁咪一定可以秋後算帳

pushhhhh

犀害

4點記者會 記者一定要問

重點 推

push！

不嬲都公開資訊黎

唔知算唔算核彈

仆街 大推

美國拿拿林開戰啦

話唔定已經裝埋人面辨識系統配合佢d高清鏡頭
你以為只係觀塘同政總附近等地方比智能燈柱進佔？錯喇！
你我日日都搭既港鐵原來已一早淪陷 淪為監控人民既工具

發完夢真係唔好搭狗鐵

屌呀痴撚線

pk la hk popo

摩擦力
推到核爆

😱

大部份市民都唔會咁得閒考古

未到國慶已經火上加油
林鄭你係咪要習近平冇面

正仆街

推比記者睇

推爆佢
HA同狗鐵之外仲有幾多野係直接去到啲狗手上

可憐我P牌想推都推唔到，但連登人有咩係搵唔到架

呢個社會極醜惡

推爆！
Dklm

記者！

咩料
P牌仔推唔到post
大家幫手推

亦即係元朗嗰日黑警睇住live放任黑社會雖然眾所周知

今日一定要問

人手置頂

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

狗狗狗

剪線 拆cctv

大力推

搵人send比記者先啦

樓主真係痴撚線架

大大力推啊

香港太依賴狗鐵 冇狗鐵邊度都唔洗去

推呀屌佢老母
以後發完夢搭狗鐵都要戴口罩

同埋地鐵站/月台近排都裝左好多新cctv

推十

正皮

this

幫手推

推九

推八

有冇人可以send俾記者

爆推！

推七

推六

推五

仆街了，今鋪輸咗，實動用所有警力甚至大陸公安幫手24小時睇cctv秋後算帳

推四

721 811 823人鏈

咁係咪以後所有行動 最好避開狗鐵

pish!

推三

推二

P牌推唔到你地快d幫推啦

真滲透

推！
光復香港
時代革命

要講幾撚多個大話

屌你老母軍政府

一早知冇乞嗤

push!!!!!

推 黑警死全家

推左先

唔怪得狗鐵依家裝左咁多新cctv

就4點啦, 要推到有記者問

推到記者問

唔怪得太古站當晚落閘落得咁快

屌你老母成個政府都大話連篇，毫無誠信可言

望完 姐係狗鐵都已經係無視晒所有野 直接鳩裝

推到記者問
不過肯定話冇資料喺手

屌你老母狗鐵

推到記者會有人問

狗鐵黑警都要問責

ぴsh

推佢老母臭閪

Push

點對付？

pushhhhhhhh

含撚死啦

醫管局呢？

乜7都亂9咁黎
推到佢仆街死呀

Dklmh

推！！

果然係PR嘛
spin嘢就咁多橋
就係正面回應唔夠膽

睇住大家死？

推！！！

超強

姐係721 佢地睇住直播啦

愈黎愈多問題

搭地鐵長期戴口罩

有樓主呢種願意尋根究底既人
真係香港嘅福氣

特登去cap埋英文版，好嬲啊！

親 你眼望眼

同意

謝蛇：比我抖抖啦

屌你老母阿謝蛇！解散狗隊！

香港勝在有連登

狗鐵真係狗鐵

復仇閪啲frd

資料要Backup

堆堆堆

yes

樓主 多謝你

可惜條友仲係P

又想呃我地

狗鐵最近多左好多新cctv

黑警死全家

我在此呼籲大家買長者卡2蚊雞搭鳩佢老母閪港鐵
港鐵同班狗跟本蛇鼠一窩

煲大佢老母閪

即係黑警控制室直接知元朗站發生咩事啦

連登世界第一

病人資料又直接上傳
狗鐵CCTV 又直通狗總

哇屌

圍狗鐵 專出賣港人

講大話永遠只會比人揭穿...

唔撚係掛 仆街侵犯私密

推 垃圾狗鐵

做得好 今日都爆佢一鑊勁既

推
唔洗管理層出聲
狗鐵青衣控制室最大個個都要出聲解話喇下話

記者出黎

Pish!!!!

交代

推爆佢，屌你老味

推到爆

巴打勁過傳真社

好似係中期報黎
不過要睇好多頁先揾得到呢part
樓主真係好顛

呢個政府真係想搞死港人

612 721 811
光復香港

圍鳩狗鐵！

見死不救 人渣不如

推 P牌推不動

721 11 820

巴打好勁

不能只有我看見

近排加裝D Cam係唔係認人cam

香港警察垃撚圾

推下先

pk

Pishhhhh

屌佢老母！
狗鐵而家under 狗務署？！

好危險手足要再小心d

又被踢爆講大話真係好柒
不過都要推
往死裡推

有晒cam
7.21 屌你老母

元朗 721！

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

巴打太強了

平時各位義士坐狗鐵轉場/散水時自己睇路

傳媒四點請逼狗回應

記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應

Clsdklmh

4點記者會

推撚到佢仆街

記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應
記者四點請逼狗回應

俾埋link大家。head 708! page198

重點推

實捉到你

721元朗恐襲！

聽日問多啲

推撚到地鐵同差佬仆街

儘量不要坐MTR

推, 721

黑警死十八代 代代無春袋

食花生食花生🥜

哦，咁即係元朗721班pk係睇住CCTV食花生啦
咩39分鐘呀999打唔通呀全部唔關事，你班pk根本知車站裡咩事

推推推，問到佢仆街

在文宣手足

官警鄉黑鐵

今鋪真係可以解散警隊

.

狗係賤過泥

換言之721 事件根本就係警黑策劃

搵唔到藍絲廢老偽人膠官嘅人性同良心
因為無呀屌你老母臭閪

不能只有我看到

屌 堅仆街
香港正式進入監控時代

黑警已經係公開嘅事實，但黑材料唔怕多，支持樓主繼續維持驚人摩擦力

監控鐵路

dklm 推爆

強大
Push

屌那星港共

係何妖

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

立即普選 否則攬炒

狗鐵我屌你老母

推到仆街

仆街狗鐵 出賣市民

屌你老母 721睇住黑社會打人

推
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

推撚爆你

繼續爆多D

8.24 入觀塘的「Dress Code」

屌，咁都畀你哋班連登仔查到

推上報呀屌你老母

推爆你屌你老母

dllm，支共

盲點

唔推唔係人

冇得哩，出黎回應啦

如果係真 推到變精選人人知

推爆佢啦

721直播恐襲

原來係即時通訊黎

推比記者問

。

屌仆街晒狗鐵

ok

即係差狗喺關鍵時刻唔會出手保護市民，只會由鳩市民比人打/殺
憑乜嘢收3萬人工呀

推上報呀

721 805 811
五大訴求
缺一不可

推，原來係咁樣，姐係班狗見到恐怖襲擊都唔會理

屌呀
咁撚仆街

今晚元西見

警權大到 醫管局又有病人資料送去狗總 連港鐵cctv都送埋 cls

港共黑警死全家

手土721 811

樓豬

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

4:00記者會

推到清算狗鐵同狗總

721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

黑狗死全家

721核彈二次爆發

Pishhhhhhh

究竟有咩野係連登仔唔識

屌唔撚係掛

未得閒睇，推左先

屌黎老母死黑警

記者 核彈呀

痴線!!!

q

睇返班狗個「鐵路精明眼」計劃, 個鐵路警區指揮及控制中心成撚個wall都係地鐵CCTV...

同我推爆佢

tui bao
#antichinazi

WHATTTTTTTTT THE FUCK!!!!!!!!!!!!!

屌你老母班黑警721睇撚住白衫斬人唔做野

不過都要俾個讚樓主

o

你都喺呀

自推

推到俾記者見到

屌
今晚元朗見

自吊

警交

元朗站扮咩唔知？

611 712 811

一定要推爆

警雜交

屌啦

721!!

警警交

821 元朗見

好強既摩擦力

推爆 樓主好波 咁都俾你搵到

狗一定又話線路煩忙 果日睇唔到
或者狗鐵一直無直通， 錢就照比

警系雜交

警婆輪交

有記者岩岩問左！

cable 問緊

高警吊低警

警你老母

好波

嘩，我屌
係黨鐵換衫既人咪仆街

今時今日香港警察臭撚曬啦

記者會問左

有線跟得好貼

話就話中5，中都好似無

有片睇 :
警訊
警組特寫-鐵路應變部隊

好仔唔當差

DLS

勁呀, 兩個鐘前放料
記者可以即時問到

最後3點後先放料
等班狗需要時間解話

Motherfucker hk police

icable問左

今時今日差佬好似過街老母甘

612 721 805 811

屌你老母垃圾政府 死狗鐵

吊系啦

唔係掛

差佬平時無野做係咪去左黑房是旦吊過日神？

一早話座對家運兵車快閃就係811被捉哂路主因，5/8之所以成功係因為當日好多人直接係自己果區示威

？！

日吊夜吊

壞左既差佬

越嚟越多嘢浮上水

勇武登場破壞cctv啦，
留淨幾部就夠喇，
還市民少少私穩

系撚過系

近4點爆出黎岩啦, 等班黑警冇準備, 隨時蝦碌

差佬甘亂 ，有無愛之？

果然冇改錯名... 狗鐵

差佬做show?

巴打好波dllm

真陰功，啲狗拆兩日都係關細路電視事

4點發佢就話冇資料係手啦

冚家剷

又核爆, 又睇你地點答.

傻㗎？300萬用嚟裝修間房呀？買電視呀？

721 追究到底

Pish!!!!!

樓主你很勁 幫推

無伺服器你一千個CCTV 拉一千條線？！！

佢話實時睇到！

咁即係睇住白衫打人啦

Pushhhhh

Pushhhhhhh

睇住白衫打人個嚴重性都唔派人落狗鐵

721 721

推到黑警收皮

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

即係睇住元朗白衫人打人

嘩屌

612 721 811

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

實時睇到都唔派人去？
CLS

買LAN線直通狗總
好似政府總部至中聯辦地下設施咁

推爆死黑警

我屌,又係喎,可能佢地即刻轉台

What 撚the fuck

姐係721佢地坐住冷氣房睇市民比鄉黑打？

啱啱想講

已經變左大陸

唔搭條鐵 搭巴士 / 踩單車？

要推佢

樓主adore x999999999

死黑警

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
香港人都唔覺得有問題

全香港裝曬cctv監控又點會當一回事

Push
721

核爆文宣推

唔推爆唔得啦！

721最佳觀賞位置：警總

Nice

Dllm 而家覺得周圍都好危險
同中共有咩分別

屌你個老母臭閪

推爆佢

記者朋友 召喚

剛才記招中差人已認可睇晒地鐵所有CCTV

哇。正仆街。
睇住晒。仲使乜派2個散仔去巡視呀

Miss左咁點解釋721當晚

警總直播721

咁下次仲搭唔搭地鐵走

關埋警署食花生睇好戲

屌你老母。即係d 狗721見d 黑社會打人都唔做野

推到四點問黑警

屌!! 推!!!

推到解散警隊

五大訴求 缺一不可

咁就證實左d狗無可能會唔知有幾多白衫拎棍人
要派幾多人去幫手

推 爆

冇睇記招 有冇記者問咗呢題

樓主勁到CLS!!

721 即係食花生啦

721 成班狗睇住地鐵 live, 白衫人做完野咪慢慢現身.

摩擦力超強

姐係鐵路警區中心有閉路電視？

CCTV本身無問題；問題係人點運用。
全程睇live，唔到場唔救人唔執法就係問題。

調返轉咁講，套CCTV唔係只由黑警control，
721 MTR Radio record都可以流出。

你諗下醫院單野唔係個CCTV點會清算到黑警

屌你老母，警權大到乜撚野程度

醫館局病人記錄系統同港鐵嘅CCTV系統都同警署connect晒仲有冇其他電腦系統未connect...

大家以後夢遊完記住係要出左地鐵站先好除gear

文宣呢！

推612 721 811

官商鄉黑警

推爆佢手

Push ah diuuuuu

push
p

官商鄉警黑勾結

遲知好過唔知

推爆 811 721

港鐵繼續講大話警黑合作

推 屌你老母

狗鐵係太古又講大話

樓主好波 推

推到黑警死全家

即係有可能721 D狗一直睇住CCTV 都唔落黎???

你老母黑警！

擺明係

咁大個炸彈 有咩藉口

721 今晚見

真係痴撚線

范冰冰條片

CLS! 推俾更多人知先得，推埋俾文宣！

五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
每人一個twitter account，like & retweet 有關反送中的消息
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazi，谷行全球抗共
善用英文meme增加外國人對運動的關注
文宣source:

香港人重要日程：
8月21日：元朗靜坐（1900元朗西鐵站）
8月23日：香港之路 百萬人鏈（1900港鐵沿線）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1500葵芳南巴士站集合）
各位手足，到時見！

樓主真係犀利

咁都搵到 勁👍👍👍

今舖狗狗又要出現解核彈

721點解釋

Boom

警察記者會承認可實時觀看車站CCTV

果然係國家恐怖主義！

大逃殺真人show

八格耶魯

當大眾市民以為咁多cctv影住既生活一定安全，原來到有事既時候cctv係用黎比D狗睇住你地比人打，呢個究竟咩世界
以後既智慧燈柱不敢想像

推撚爆佢！

原來一早已經俾政府監控緊

推 ！！

當然唔會主動提供
因為可以自己入去睇

Dnlm

推佢lm

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

即係話 721班黑警可能望住地鐵個cctv食花生
睇住白衫打人

P牌但都推

樓主好波
要求解釋

今次可以點推

Diu 哩個真係要煲大佢
唔會主動提供 因為狗鐵已經正式成為狗嘅工具之一

今晚元朗站可以寫紙仔寫住‘黑警吊你老母’癡住鏡頭？

狗總到底仲有幾多嘢可以睇到，醫管局系統、黨鐵，遲啲唔知又會爆邊度呢

721講話抽調晒d人手
所以冇警察黎到

必推

推畀更多人知

咁係咪即係721，警察係睇到live?

612 721 811 820

不推不行

提提大家：

警察醫院打人，係施用酷刑，
唔係普通襲擊！

將軍澳斬人，係蓄意謀殺，
唔係傷人！

721白衣人無差別打人，係恐怖襲擊，
唔係非法集結！

推，有心人整得好。

Cls....推

pish ! 男女男

再次證明721人班狗係睇住

愈爆愈多cls嘢
黑警隻手遮天

8.21新加的 MTR A

亂鳩咁裝 豪無美感

屌仆街死黑警 721 更加解釋唔到

唔推唔是人

推到港鐵交代!!

mon住？
直情比cue去協調白衫同狗嘅進場，退場時間啦

頂 721真係黑暗日

推爆佢老母啊

今晚元朗

有冇機會侵犯個人私x?

應該已經run緊

wtf?

821元朗 823人鏈

721 811
推

推 屌

議員呀 唔該

頂又講大話

咁啲特別列車.....

推上國際

pushhhhhhhhhhh

屌你老母狗鐵
班義士咪點撚哂相

解釋到721當晚黑警係點樣可以同啲黑社會配合得咁天衣無縫

cls
仲有冇得再黑暗啲

驚

721啊屌你老母！Push!!

推比記者睇到

Posh

今次啲狗又有咩說話好講？
手頭上無資料顯示？

又想講大話

警方承認鐵路警區可以實時觀看港鐵的閉路電視，亦可經協調在警總觀看。

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

推推

仲有咩解釋

有冇阿sir出黎回應下佢又冇相關資料

Push ur mother fucker!

又係時候圍地鐵

830死線升級

唔好再係港鐵換衫啦, 搵D安全D既地方換啦, 唔好俾線索黑警

Push !!!!!

Well done!

全民監控前期工程

推 越爆越多核彈

YES

YES, PUSH

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

推爆佢，越來越多黑幕

得罪太古人 你死撚緊

記住口罩戴好啲，佢哋可以直接睇到狗鐵cctv

癡撚線啊

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

4點記者會又有野問

Icac 去左邊

d狗想唔認黑警合作都唔得啦

屌咁大鑊

咁都發現到

犀利呢個已經係偵查式報導個level
如果多啲呢種高質user，連登仔就唔洗成日俾人笑係弱智小學雞

鐵路警區死撚左

推俾多d 人見到

樓主你唔好咁痴線啦
咁都搵到

page 12
8041YF
在機場管制站安裝 1 套具備容
貌辨認功能的嶄新數碼錄影
閉路電視系統

屌
樓主好波

樓好ball

呢獲會點解釋... 「時間冇睇CCTV」定「睇唔到有人持攻擊性武器」

香港之恥

推KLM！！！

Dllmch 怪唔得d手足係咁俾人捉

好撚濕陰

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

屌 又話721元朗狗鐵唔肯比cctv 根本係度扯貓尾

好撚狗！推！

核彈！

818

推撚爆你

屌你老母！

不如去公廁都俾你睇啦

CLS
即係由頭到尾班狗睇住市民比黑社會打...

強帖

要做戲黎掩飾，真係辛苦呀，好似玩show hand咁，黎到第三隻牌已經三條煙仲要扮冇事發生

好撚野

點解元朗無人知

721 831

Mon post 狗
睇下你d狗同事幾撚蠢
好撚好笑

痴線 記者唔該

絕對有合理懷疑樓主就係雲海

推。。。

7pm元朗站見

On9.定期傳唔洗要呢舊野

Please help me push

Omg....

，

其實港鐵係，醫院會唔會都係咁

P牌仔冇撚用，幫唔到手推post

824觀塘區遊行
主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場 零碳天地解散

公海：
資訊發佈：
文宣:

推
元朗721班仆街肯定睇到哂
交稅養班死廢物

唉

屌你老母死黑警,唔清算唔係人

P牌推唔到，share facebook ig la

推到世界盡頭

好嬲

單contract得o個３球幾o甘少
０８年到１５年，做足８年o甘長
連contractor都吾知邊個
求其一單正苦CCTV contract都過千萬喇
有d鬼

屌 推到核爆

黨鐵果然名不虛傳

除左推仲有咩做到呀？好撚嬲

樓主請受我一拜

所以出去發夢要戴個口罩
返去盡量唔好坐鐵

我愛樓主

即係721當晚警察冇可能唔知元朗站內發生乜嘢事？

樓主做得很好
令到警察終於自爆

400萬隻眼，到底仲有咩可以睇漏

你系咩人？點解找到咁的文件？神呀！

推
樓主痴撚線嘅摩擦力

勁過福爾摩斯

唔怪得警方專描眼射啦

好強。。

屌你直通都可以39分鐘先到 你有冇病 睇戲？食花生？

圖難啲搵，但我係參觀過

所以去尖沙咀發夢搭鐵走要小心

嘩，有咩連登仔係揾吾到

推下

DLLM, 推呀

元朗集會直播

原來係睇住市民比人打

極強post

聽日警犬記者會：我地到而家先知元朗站cctv可同時監看

屌撚爆佢

D大話多到
但都踢爆晒

陰d

洗咩fact check
港鐵你估係私營嫁？
當政府部門得嫁啦

唔意外啦

問手足如果以後要出黎要點做？
啲狗睇實哂啲cam喎
唔通次次都要接送？

睇住市民俾人打

仆街喇，喺地鐵除口罩影鳩晒上晒警總留晒record 慢慢捉。知唔知車箱內有無鏡頭

屌你老母 警隊責無旁貸 今次無得賴啦

RESPECT

越揭越臭

我心諗 屌你老母死黑警
今次無野好講啦

成個政府腐敗到呢，
一味玩語言藝術

推 推撚到成班仆班港共同黑警死全家

原來係內聯網，所以唔L使交

Pushhhh

123

屌你老母 死黑警

推到記者會問

屌 又出口術 真係無誠信可言

黑警報應盡收唔該

聽日開始對MTR cctv 舉標語 舉中指

元朗要等39分鐘一個都未拉到

無恥港鐵

樓主好堅

推，成件事好恐怖

巴士呢

出賣市民私隱?!

愈睇愈想大家一齊夾錢集體移民

賤格狗鐵
賤格狗總

推撚爆佢！！

唔好俾佢就咁過骨

真・fact checked

我無補充！

黑警可恥

民強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵 衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養

終於捉到鬼了

推 全港最大的鬼 狗鐵死差佬我屌你老母

嘩 咁你都查到

tui 721 811

即係元朗事件由頭睇到尾

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

推上熱門！！！

823香港之路，會計遊行

怪唔知巴士會set roadblocks
Mtr就wfc你走

推爆核彈！

咁即係721一早知咩事啦。

有晒片都唔拉晒佢

留言睇狗鐵解畫

唔洗智能街燈都一早認住哂啲人

721 811
樓主

有CCTV即係有晒片睇著白衫打人啦

所以係唔會主動交
因為佢自動upload

樓主好嘢

大家明白點解最近地鐵裝咁撚多CCTV未?

推到有回應

推，屌你老母

差佬話要向狗鐵「申請」，你信唔信阿！！！

721元朗恐襲，警黑勾結合作，能天衣無縫地在39分鐘、白衣人全離開後才趕至，原來是這個原因！

另，811太古（其實鰂魚涌好像也有）恐襲，恐怕也是CCTV作怪

還有，每次活動晚上刻意安排的專車，原來根本不用港鐵刻意提供資料，因為資料早已直接送入警總

已經儘量罷搭狗鐵

元朗721仲點解釋

樓主可以做偵探

狗鐵裝左好多cctv

監控

...

在場手足
記得CCTV直入狗總
你地依家係元西所做既野都比狗望住

721全程mon住市民被打

下次抗爭 大家小心

樓主 CLS

好侵犯私隱，係咪又要硬食

仲等乜野?

721
不推不是人

推上去

這即是代表721元朗是見死不救！

黑警知法犯法，見死不救可等同謀殺！

推返上去

LASER 會不會影響鏡頭功能(如CCTV)?

噢

其實即係睇左成粒戲先落場玩
呢個真係核彈黎, 返炒721熱度靠呢個

推 警狗721見死不救

警承認可實時睇港鐵CCTV 稱有需要才看

1984 BIG BROTHER IS WATCHING YOU DLLM

點解個po會沉左

永不忘記

核彈，推爆佢

那7。21号晚，警察睇住白衣人，衝入元郎西鐵打人。睇開場打到完士場

佢地講大話都唔係第一日既事

not surprising at all

呢個真係好卑鄙

咁都畀你搵到, 係咪CLS

警察經常講大話

真係仆街

P牌都要推

推爆呀

死全家啦屌佢老母

好撚強

絲打有潛質做私家偵探

元朗

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

驚驚

記者會都承認咗啦